[方向&行動][集思廣益]和理非嘅行動升級

最近勇武手足不斷被捕，作為和理非，除咗自責同嗌勇武唔好衝咁急之外，我一直冇做乜嘢。和平遊行、掩護勇武、持續文宣、懲罰黃店雖然唔係話冇用，但係當政府加大壓迫，而和理非冇升級行動，咁升級嘅重擔就會落喺勇武身上。

最近有人倡議再搞三罷，我雖然想講阻人搵食對政府冇乜直接壓力(不過令想移民嘅人多咗資金外流多咗都有用)，但係一味話人而自己唔做嘢又有乜用？和理非唔應該滿足於跟風參與行動，而係盡可能去思考，去檢討、設計行動。所以我喺度拋磚引玉一下，將自己思考所得分享。

利申：好少上連登，可能講嘅嘢俾連仔講過晒都未定。

先講結論：
對準政權唔應該再只係對準港共政權
我哋仲要衝擊中共政權
理由：我哋都知道林鄭政府只係一個傀儡，話事嘅係北京，北京最重視嘅係國內嘅人會唔會造反，而唔係經濟。

方向：
1.落中共面。
理由：中共最要面唔多講。
2.團結大陸人，激化大陸人對中共嘅不滿。
理由：最近同中大NDS交流同埋睇咗個NDS對反送中嘅民意調查發現，大部份大陸人其實也愛自由，對中共嘅壓迫都係啞巴吃黃連，對香港人抗爭嘅目的、過程並不了解。與其分化佢哋，不如嘗試團結佢哋，因為呢個先係中共真正嘅春袋。
3.增加外國對中國意圖操縱世界嘅戒心。
理由：應該唔駛解釋。
4.其他待討論

行動：
1.向中共宣戰，抗議中共97後不停加強對香港嘅操控
理由：中共港共一直欺騙國際社會一國兩制仲係行之有效。 但我哋要大大聲話畀全世界知，" we don't think so"。
2.落佢面：全港學唱美國國歌，凡集會遊行都一齊唱，一齊貼美國國旗。
理由：首先唔犯法。加上咁做侵侵好like，更加唔畀藉口佢唔理香港。同時亦向世界表明即使主權在中國，香港人嘅價值認同在於美國嘅自由民主，向全世界表明中共失民心。
3.團結大陸人：訴求加倍甚至更多，增加的訴求為大陸人最關心的訴求，譬如徹查無錫蹋橋真相，關閉網路防火牆，公布官員財產，開放美國豬肉進口等等。(呢方面了解唔多，需要NDS幫手)
理由：中國成日話外國干預中國內政，又成日話香港人搞港獨。咁我地超配合佢，由內部干預中國內政，以反抗佢對香港內政嘅干預。而呢樣嘢好易得到大陸人支持(前提係可以突破大陸消息封鎖)。
4.增加外國對中國嘅戒心：未有好嘅諗法，暫時都係文宣組落力啲去like&share外國人對中共嘅指控，同埋整理過往中共干預香港嘅證據、中共滲透警隊嘅證據sd畀國際媒體、國際組織同各國政要。

PS1:對於文宣組嘅建議：對外宣傳要考慮埋對象嘅閱讀時間有限、文化背景同香港人唔同，了解佢哋對香港問題最關心嘅係咩嘢，分類整理出反送中事件嘅事實，再傳達出去。 如果唔係日日洗人哋版盞俾人block你。
PS2:今晚遮打集會落力啲宣傳，一定要去呀。有美國議員現場睇住班狗唔夠膽亂嚟，最重要係聲勢。

大家係P牌都推唔到
諗既野都近似，我地呢排都變晒衝衝子，無左以前所定下來步驟
和理非示威>要求回應>死線>唔回應就行動升級>勇武進場

依家變左 遍地開花先，對家不停數臭你，我地先做文宣，點解唔可以係外面公布一個期限，比如正式跟黨鐵講條件，你唔deal我地就去拆鐵，同受阻人士講明係黨鐵唔肯

係呀
依家程序錯晒，行動唔討論就個個急住搞
文宣又跟唔上

同埋班狗留低一大堆銅鐵鋁火藥
我哋冇整成子彈
就咁掟畀外國人
人哋點用

推你老豆臭撚

推你老母臭閪

推到你入臭格

多謝呀臭格好溫暖